ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
สแกน
สแกน
ยืนยัน
WindowsHello
รองรับ
ตรวจสอบ
ลาย
นิ้วมือ
Windows
10
WindowsHello
สำหรับ
ยืนยัน
ตัวตน
biometric
ล้ำ
ตรวจจับ
ใบหน้า
ผู้ใช้
งาน
อย่างไรก็ตาม
มัน
กลับ
สามารถ
พื้น
ตรวจสอบ
ลาย
นิ้วมือ
บน
เดสก์ท็อป
WindowsBiometricFramework
Windows
7
ใช้
งาน
บน
Windows
10
Mobile
ดี
ล่าสุด
งาน
สัมมนา
WinHEC
ประกาศ
WindowsHello
รองรับ
ตรวจสอบ
ตัวตน
ลาย
นิ้วมือ
บ้าง
ฟีเจอร์
ใช้
งาน
ฤดู
ร้อน
กลาง
ปี
ใช้
Windows
10
Mobile
รองรับ
แตะ
touch
ปาด
swipe
แนะนำ
ใช้
แตะ
ดี
มือ
ถือ
Windows
10
Mobile
ตัว
รองรับ
นิ้วมือ
HPElitex
3
ตัว
ต้น
ปี
ที่มา
MSPoweruser
HPElitex
3
รุ่น
ต้นแบบ
ตัว
ลาย
นิ้วมือ
ด้านหลัง
เครื่อง
Topics

Windows
10
MobileFingerprintMicrosoftWindows
10

